Uemoisast.
Jürri Luk kes sel 25mal Nowembril sai kohtu kutsutu ja mitte ei tulnud ja ka mitte keddagid pöhja ei tea ülles anda mikspärrast ei olle tulnud ja kohtu kässo wasto on pannud; möistab kohhus: Jürri Luk peab wastopannemisse eest sama trahwitut 5 witsahobiga.
Sai kohhe ärratrahwitut.
Kohtomees XXX Hans Sepper
Körwasmehhed XXX Jürri Eldermann
" XXX Jaan Rosenbaum 
Kohtu kirjotaja Friedrich Schotter.
Rewidirt dem 21 Dec. 1868
E. Zur Mühlen [allkiri]
Kirchspiels der zu Kosch
